# Автотесты. 1-ая лекция.

## Сетап проекта 

Установка зависимостей, в корне проекта:

```
npm i
```

Прогон тестов, в корне проекта:

```
npm run test
```

## Задание

В файле `src/index.test.js` описано несколько тест кейсов, ваша задача, сделать так, чтобы все они проходили успешно. По итогу:

- сделать Merge Request с зелеными тестами
- зареквестить ревью
- заасанить себя на Merge Request

Для задач с селекторами исходный код страницы, на которой нужно искать элементы, лежит в `src/index.html`. Для наглядности его можно открыть в браузере.
